22號嘅火花其實係咩

感受？

living

活著viva

切實感受到存在嘅每一刻
就係幸福（火花）
即係一句個個都識講
但無乜人做到嘅心境：
活在當下

你地啲人類成日講埋咩夢想呀 理想呀 人生意義咁
火花唔一定係啲膚淺嘅嘢